各位巴打記得訓身買曼聯贏巴黎

巴黎聖日耳門周日證實射手卡雲尼肌腱受傷，肯定未能在周二歐聯披甲鬥曼聯，次回合亦很大機會避戰。

PSG右閘梅尼亞亦因為腦震盪，未能鬥紅魔。至於前鋒尼馬早前已受重創，肯定未能在兩回合中披甲。

試問仲有邊個可以阻到曼聯大炒巴黎

小心假波

越多利好消息就越伏